法西斯就係代表專制同獨裁

做咩成班兒登仔打倒作日的我出世黎死兜?
由頭到尾反法西斯即係反共.
成班兒登仔定熱狗怕左國安法要即時轉軚奶共?

ccp最得意就係向外宣稱係左派
但其實做緊右派
啲西方國家就係比佢呃左幾十年

ANTIFA唔撚係

反法西斯唔等於反共
當年二戰後蘇聯都係用反法西斯名義控制東歐

幾隻五毛入左黎兜
反共就已經係ANTIFA,
黃就一定係ANTIFA,
唔係ANTIFA就即係藍屍五毛狗

支那共產黨又真係共產黨咩

30年前東歐變天,成班兒登仔都未出世
當年就係反法西斯主義大旗推翻共產黨

蘇聯全世界都知係法西斯主義代表者

掛羊頭賣狗肉咋傻仔 你估真係理念崇高

做傳銷真係搵人生意義咩 傻閪

共產黨亦係代表專制同獨裁

沒有比法西斯更好去對付共產黨

兒登仔傷害世羅馬民亞人既感情
竟然幫壽西斯古平反

Wiki話Antifa USA支持共產喎

活動參與者往往持反資本主義，並包含一些繞射的意識形態，例如無政府主義、共產主義、馬克思主義、社會主義以及社會民主主義等。
Individuals involved in the movement tend to hold anti-capitalist views and subscribe to a range of ideologies such as anarchism, Marxism, socialism, and social democracy.

中共武肺果時都叫人唔好法西斯

算啦 睇多幾個留言樓主睇怕都係假膠 扮撚哂曲高和寡 無鳩聊

時事台班撐antifa+撐far-left既入黎望下

樓主又縮架la

極端資本主義 aka 中國特色社會主義

做咩啫你，假膠得嚟又唔知你假膠想表達乜閪嘢

自稱反法西斯就真係反專制反獨裁咩
你咪同警察=正義班藍絲一樣

5毛get 拉block